有心想復合前男/女朋友取暖區

就算成唔成功都係一個人生體驗
儘力令自己變得更好
過美好人生

連厭佢憎佢都冇，只要佢肯返黎
要我點改都冇問題

我同你個個真係好似，想令佢快d長大成熟d最後變左一種壓力
自己又係啱啱出黎做嘢唔識處理自己d情緒，好多嘢都收埋唔講搞到佢覺得我唔信佢
你個ex細你幾多?

lm

兩年幾 完全一樣，我又會講悔氣說話之前。唉屌

Difficult to say “Ex” 我改唔到口呀！

要學識企翻起身呀

佢只能共富貴不能共患難

其實有陪我共患難，所以我一直覺得一定要好錫佢

咁又唔係actually依個case 純粹係佢岩岩轉左新環境 之後佢開始對我勁冷淡 到我想同佢傾嗰陣佢就話佢再冇時間陪我 愛我為我好所以想同我分開 但其實我唔係要求好多。。我只係想一個禮拜見一次 想我唔開心可以打電話俾佢呻下。。如果真係重要嘅話點解少少時間都唔可以抽俾我。。

對方可能之後都唔記得個約定

你幾耐同佢無contact呀
俾d時間同空間自己同佢喇，雖然我知呢段時間好難捱
不過就算我遲d搵返佢都未必會同佢講好掛住佢呢d說話，怕佢會反感

散左一星期，搵過兩次，一次搵完之後block左我，一次就已讀 無block

我想大家幫我分析下
我同女朋友年幾，佢有情緒病，要食藥，近排佢同3個女仔去完台灣旅行返黎，話香港好大壓力，我唔成熟，要照顧我，話我能力兼顧唔到咁多野，而家佢分手之後好開心，叫我唔好等佢，唔會返黎，係咪我夠鐘死心啦

我都好怕佢唔記得。。我琴日提左佢 佢話唔會唔記得㗎。。

過左半年？

我搵返佢問生活野都唔應我

邊句先係真話

下 即係佢當初係比假希望？

你已經做左佢備胎
咁樣佢更加唔會珍惜

咁我可以點做。。今日dayoff終於唔使返學校扮開心扮過得好。。

要我估咩，我都唔知啊，總之就分手叫我唔好搵會

開心扮唔到出黎 你搵返以前一個人開心的生活先
再決定呢個男仔值唔值你守寡5年

你係咪分左太短時間就搵返

我係覺得為佢拒絕左咁多都唔爭在啦。。真係好想同一對手拖一世 唔想自己有咁多ex... 我都好想搵返以前開心嘅我。。

姐係block完再unblock ？
你依家搵佢其實姐係火上加油逼緊佢，咁樣只會令佢反感
我諗你ex都唔會希望自己男朋友咁無自信掛

佢block左我Whatsapp and contact number, 但係telegram無

仲要冷靜期到分手全部都係用communicator

我都想好似你咁

好似我咁有乜好。。身邊嘅人都話我太盲目 我自己都覺得好痛。。由好中意食野變左一日食半餐只係用嚟維生。。

可以好似你咁唔駛拍太多 揀啱就一世 散咗之後就咁諗

但萬一如果佢唔返黎我就仆街了 你拍過好多次咩？

我咪又係咁諗
結果咪又係俾人放棄我

但係佢地唔明，如果講出黎又當你講笑。
明明自己將佢一字一句都記住，
唔識就去學去改
最後都係唔要你

分咗手一年 諗都唔諗

呢樣真

巴打 同路人
好明你感受，你想安定，佢仍然想玩。

期限5年，屌你做戲劇情黎？好柒

咁要講咩

如果唔set個時間俾自己可能一世都等緊佢

但係一定冇可能死到心，如果要死心 冇幾年都唔得

我諗佢係想試新野 無理由仲係度同我糾纏

到時佢未必會中意你，可能係籍口叫你死心

5年太長 你咁樣仲作賤自己

扮開心真係折磨，尤其係佢面前

但覺得自己冇兩三年都好唔返。。

佢變唔變係佢既事 我清楚自己個心

唔好刻意諗5年 日日諗咪仲辛苦

我只係post story扮。。但佢冇睇到。。根本連見佢嘅機會都冇。。

呢一刻你見都做唔到啲咩

以前個自己，連自己都忘記了。

同我一樣

一時望見啲野，會好掛住佢，覺得我地仲有機會。但係，過多野，可能就會諗，係時候放低一下

心情好反覆，連自己都控制唔到
啲回憶好似走馬燈 不停loop

係啊 佢返黎香港就話要同我分手啦，都唔知死因係咩

可能同你一齊令佢覺得有壓力 來自各方嘅力 唔一定係你比佢

就話分手呢個決定係做得啱
令我成長左自信左，搵返自己purpose

咁你過返3個禮拜先再tg佢啦
不過呢段時間要好好自強，重新面對佢既時候先有能力吸引佢返黎
你都attract過佢一次，絕對有能力做第二次既

我想仲佢返黎身邊

咁你係咪真係唔成熟先，如果佢講得啱既改變下自己無壞

下咁樣講唔會令佢排除左同你一齊返嘅可能咩。。佢會覺得你冇左佢仲好。。

佢同我講而家返工或者同朋友一齊既時候都好開心，因為唔洗再理我既野，佢話唔會返黎我身邊，咁我係咪要忘記佢

我唔知點樣先算係唔成熟啊

咁都要你有能力吸引到返黎先得既，我諗女仔通常都會鍾意d堅強既男仔
所以我一直覺得扮死狗呢d做一次ku煲唔work就唔好再扮
諗方法改變自己先再面對佢

都唔知自己有咩吸引佢
只係知自己之前係陽光男孩 鳩下鳩下 有自信

可以唔使忘記佢，始終心裡有D人係取代唔到。
可以去收藏呢段回憶 收入心底

巴打分開左幾耐

....佢都有話唔洗理我好開心

而加想堅強，但係做唔到

咁女呢

盡咗力喇 再搵佢只會變得cheap

扮靚自己，比佢知道你係吸引到其他人。
如果佢仲緊你，應該會揾返你

個幾月喇
最後一次講野就3個禮拜前

知道，但初初係佢約我一齊放學，係佢揀我

咁姐係玩完啦

試下展現一下 佢未見過嘅你，引佢注意

佢A0?

有冇例子。。我唔知要點做

試下用唔同look返學 最緊要睇落去係靚 女神feel，係佢面前更加要展現得開心 積極
去多D聚會 食飯 玩，再擺上social media 比佢睇到
等佢揾返你

我點返學佢都唔會知... 我自己不嬲文青style 之後性格又毒撚咁 咩gathering都唔中意少去 啱啱仲諗緊去唔去今晚個Onight dayoff唔想出門口

更加要去 影比佢睇，當改變自己 識多D人

好啦 雖然social對毒撚黎講好攰 但為左佢

諗住下星期搵佢講啲野

加油

佢就黎生日 好想約佢

但係唔知點講

好掛住你呀

化左啲妝出去 好耐冇化好唔慣

好想等佢一個人放學嗰陣，係地鐵站一手拉埋黎，攬住佢同佢講:返黎我身邊

我都好想佢咁

最緊要個人有自信，同自己講今日我最靚

Do it for yourself, not for him
其實女仔易好多架啦，你去得onight應該都仲係freshman?
識多d frd同佢地出去玩打發下d時間喇

你打算講d咩
我會勸你忍一忍手俾多少少時間大家
等大家feel下無左對方會係咩感覺

呢d野打扮下睇唔出既
性格毒呢d可以靠擴闊自己社交圈子改嘛，freshman year 好緊要我大學d close frd 9成都係year 1 識

慢慢黎搵d野做下喇
你以前有無d嘢係好想做但一直都無機會做
積極d自信d個ex先會知你改變左，我自己係咁睇

佢點樣同你講先？唔上進？

樣睇唔出但性格真係冇以前細個咁yo得

今日見佢戴眼鏡 又諗返起當初
其實佢素顏 唔戴con 真心覺得好靚好純
之前一齊嗰陣 有時唔知點表達，就會攬實佢 直接比佢feel下我個心意
岩岩放學見到都已經想咁做，最後無....
因為佢決定左嘅野冇人迫到佢改
不過最大原因係自己肴
都唔知佢下次幾時一個人走

只要唔怕羞，加上你又係女
成件事易好多

唔知㗎
但我怕直接同佢講自己心意反而會嚇走佢
所以呢d都係慢慢啦，急唔黎

當自己係佢地peer group 融入佢地喇
可能到時會覺得自己後生左

就係冇

打下波做下gym多d同frd出街
我自己依家都係咁

呢D之前都有做
睇黎到新年都未放抵佢

我想 就算傷得好深都想

都係既，我想講我同佢之前訂個目標我會繼續去做，呢個目標本身佢可以做先，但佢話等埋我。 我宜家都會繼續努力。 同埋想最後講多次我愛你 真係最後

祝你成功

冷靜期到宜家兩星期，分手到宜家就一星期

唉，幾時講好

雖然條友成日賣廣告sell自己product，但其實佢講既都唔係完全無道理

我係第4個男朋友，但佢係我初戀

我自己就會由無講野開始一個月起計，不過呢d個個都唔同無得set死

話我之前好主動好social 咩都唔諗就幫左人先，而家有佢就諗多左好多野。

咁你覺得自己係咪真係變左咁先

你又係？

我同佢岩岩畢，屋企人係咁催我搵長工，覺得好煩，我有同佢地解釋話考紀律部隊要d時間操野，但佢地講極都唔明，搞到我心煩意亂，我都有同女朋友傾

都係

唔知你有無喇
但除左操嘢之外都可以返下part time幫補下既
我有frd一心諗住grad左就考嗮所有紀律部隊督察但都有報其他工當backup plan
不過個個人都唔同comment唔到既

係呀

我有返part time架，但屋企人唔當係工作，要我返長工係俾家用

幾號 你地散左幾耐 有冇keep住聯絡

其實都唔係就黎生日 11月先生日
散左一個星期多D
我有揾佢 但係佢冇覆

生日都唔關你事啦
扔低4個字算啦
ex都係11月

我唔想呀

面對現實啦
除非對方心軟你氹到返黎

心動不如行動

愈早醒覺愈有機會

入大學 投身社會 都係分手季節

想知復合要有咩因素/條件
自己一個人一排之後突然覺得愛翻對方？
因為對方條件好左所以被吸引？
交流下

唉最驚佢搵到新仔 咁無翻幾年都唔會散 而且有可能唔散tim

寶 我仲好掛住您

但我怕佢一早對我已經無感覺

無可能了

佢肯同你復合 <廢話
你吸引佢係一個要素 但唔代表一定令佢回心轉意
因咩事同ex分手

咩原因？

有新仔仔？

諗黎都冇意思 充斥住負面情緒對自己冇好處

我攰喇...

最高境界係唔會諗佢唔會諗復合到
緣分一到 佢自然會搵你

呢啲真係講時機

我四個月了😭😭你地因為咩事分

冇feel 心淡

有大機會
飛雲

究竟冷靜期 佢話要俾時間佢 係咪有彎轉

唔差喎

你就好啦
有呢啲機會我一定好好珍惜

唉，有時唔太明點解對方可以咁快咁輕易放低自己，有時真係睇唔透，搞到成個人又鳩又頹

所以唔好再諗 你愈在意愈唔開心

成日唔嗲唔吊 懶得浪漫 唔顧佢感受
所以佢拍得唔開心 就散左 我都認既..而且想改好耐..但好難改..或者真係分開下有個空間同時間我先改到..所以想知分開一排復合要啲咩契機之類
咁復得合梗係佢肯..但無啦啦點會肯..睇佢個心想點..姐係睇運？
你覺得呢

見返就唔好好絕望/憤怒
諗下做錯啲咩 俾返個希望佢

Ps 以前好擺佢係心 又顧佢感受 最重要係有心機整浪漫 講翻呢點原來先係佢中意我原因 我覺得自己好on9 好仆街

其實你諗既輕易 可能對方心中已經受左好多次屈辱
與其怪人地點解會走 不如反思下自己做錯啲咩好過

如果佢係一個play boy/girl 咁你應該拍手掌啦

唔知點解我覺得佢講野好做作
可能小同人英文溝通

好掛住佢呀

如果你分左先搞浪漫佢又會諗點解一齊又唔做
點先令佢感覺到同你過得開心

放下吧

點解咁諗 平時都英文多 夾雜下啲中文咁
可能英文唔會好似中文咁講野咁到位 咁易表露到情緒

點解可以話唔愛就唔愛 前一日女朋友 下一日已經要變陌生人

就算ex同身邊朋友都唔會直接講感受
可能中文同英文唔同
例如 “你會講呢啲既咩” “未聽過你講呢啲”

唔係唔愛 只係唔好將佢睇到咁重要
又唔係你邊個

睇同邊個傾
基本上中文英文chinglish都ok
不過有d frd好唔鍾意chinglish

分左2個月都黎緊 仲係可以喊得出 唔想放低 佢明明應承我好多野要一齊去做 最後一句無晒感覺就掉低我

我都係咁諗
但斷左聯絡唔知搵返佢應該講咩好
掛住佢仲愛佢？我驚會嚇走
如果話自己進步左好似又好作狀咁

件事尋日先發生 佢最近返工返到太攰 咁我都係平時咁 得閒就搵下佢 唔知係咪我chur得濟 頂唔順

所以就係咩都唔好講

你係咪冇關心過佢

唔得喇
雖然我忍左幾個禮拜手無搵
好想試多次唔想俾自己後悔，我未試過咁愛一個人...

斷一世

我會覺得如果你地無一個共同既空間eg朋友圈/工作/學校/興趣班，你地根本唔會再接觸到，其實好難突然間去搵返人，最多msg虛寒問暖，講幾句你就知佢對你仲有無野，我覺得你要第一步為自己諗多啲，你要可以活得好好就算無左佢都好，有日佢都會知你既改變，又或者你既改變會吸引到其他人

我有 但佢唔肯講

我因為屋企既問題呢排搵返佢傾，從我既對話佢都話覺得我成熟左同以前好唔同，有時唔需要刻意去講我為你進步左或者做啲咩，你真係改變左人地會感覺到

如果無blk都可以試下既

係有共同圈子，不過我地兩個同入面d人都唔係太熟
呢個道理我當然明，不過呢段時間真係好難頂

明明月頭仲好sweet 好突然

我最大問題係好多唔開心嘢都收埋係心
最後成日見到佢都好似苦瓜乾口面咁搞到佢都唔係好開心，我放工又攰有時佢要我氹我又俾唔到佢想要既反應佢
其實我同佢分開左之後我都學識左多d同人share自己嘢同對自己多左信心

慢慢我發現我改變唔係為左佢，係為左自己
但我真係好需要佢
唉

佢咩都無block到，不過我d story佢唔會睇

明白既，起碼你都叫知自己收埋收埋，有肯去改，都已經唔錯架啦。有無嘗試去擴闊圈子，報下啲你平時唔做既興趣班，泰拳呀學下語文，令自己啲時間好過啲，又可以增值，識多幾個朋友，一齊玩下，時間耐左你就無咁難受架啦。如果到果時你仲好掛住佢，你先再搵返佢啦，起碼都叫比大家時間冷靜同諗清楚要咩

無blk既可以真係組織下先搵佢

其實比起啱啱散已經好左好多
興趣班擴闊自己圈子個d雖然無，但信多左身邊d frd多左同佢地出街傾計玩，依家好多都由好朋友變close frd

我同佢分左個幾月最後一次講野都三個幾禮拜喇，諗住at least過多一個禮拜先會搵返

我知我算係好彩個堆黎無俾佢block，雖然係俾佢飛但都叫和平分手
啱啱分Ku過一次煲扮過一次死狗，但斷聯之前已經無咁做
我自己之後都好忍到手無搵，怕大家未ready好再次面對對方

同意 當比個空間自己進步下
希望佢唔好有新仔啦

我都係
只不過冇你分得耐
我諗之後我都會好似你咁

好似每日都經歴九九八十一難

係啊
今日晏晝其實都仲好motivative，一到夜晚就開始黎料
Fuck

聽frd講未有，希望真係未有喇
我都唔敢想像如果有左會點，應該會好崩潰

每日心情起伏起大，連野都唔想做
當得返自己一個靜靜地仲死

咁我又未到你咁嚴重
有時有d嘢點都要做，認真做就會暫時唔諗起

隔離有個痴線佬po
好大改變好大決心

我想復合佢，但佢想復合佢個ex (同我一齊之前果個)，咁我可以點？唉，仲有幾耐先企得番起身

我明

落bar同班bro.飲下野其實幾好

Which post?

係咪講緊我

人地未放低就一齊係佢自私
冇愛過你架醒下啦 你只係水泡

9日就玩完

你有幾大決心

小飲怡情 大飲亂性

諗起ex傻豬仔笑個樣真係好qq
希望在明天

每次諗起都想佢返黎
完全放唔抵

去下清吧，吹下水，你可以暫時放低一下

仲有得睇IG都幾好呀

好唔開心，本身同佢做左好多年好朋友，一直都有好感但都唔亂黎驚破壞關係加上佢一直都有拍拖，係佢後來同唔同人分分合合左幾次，然後主動flirt我先慢慢更鍾意佢，點知而家連朋友都做唔番。如果佢真係復合佢ex我真係死左佢算。

呢個我果陣都有睇 開頭睇我都好有信心 點知最後佢自己收自己皮先

啱呀 一齊努力

佢unfollow左我了，而我宜家較左public，佢都無睇

我怕即使我變好，佢知道左
都唔返黎我身邊

將來既野無人知架 一時可以諗得好正面一時又可以好似你而家咁

而加好辛苦

有得唔放手咩，對方都想你死心

對方唔會知你有幾辛苦 你而家要活得更好

無須再介意與他走過那段奇妙旅程
陽光繼續照 霋眼雨過天清
如果不再信任感情會再次綻放溫馨
人總會面對 來擦一擦眼睛

行出去 別再躲於家裡
傷口會隨年月減退
舊愛告吹 像落難般心碎
未來剩下自己一個面對

你要習慣沒有依慰的肩膀
不要太傷心過麼
留得低溫馨剪影已是不錯
若你尚眷戀幸福許多
那有美麗會百世流芳

無須再怪責那天衝口而出的傷害
仍不夠耐性 幸運還要等待
回首當天執起的
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
全沒記載 如沒變改

*你要習慣沒有依慰的肩膀
不要太傷心過麼
留得低溫馨剪影已是不錯
若你尚眷戀幸福許多
那有美麗會百世流芳

repeat*

你要習慣沒法相愛的苦楚
尢其是孤單一個
大世界裡會找到別個
像雪花 敢於飄向大地化做塵埃
若感動過 若燦爛過
並不枉過

若感動過 若燦爛過
並不枉過

送比所有人

好難呀
佢係我個心佔好重位置

曾經有諗過搵返佢 但我知佢唔會想復合
所有野 只能化作回憶吧

唔想只係在回憶中揾佢

咁努力面前啦 咁樣係對自己同佢最好既結果

有時你都要清醒振作既 一味陶醉係以前 佢見返你都唔會想一齊返架

當覺得自己變好左,但對方藍剔/約極都唔肯出黎又可以點？

你覺得啫 但係對方未必咁諗

斷左contact幾耐先

問你自己啦 best friend同情侶差好遠

但佢望都唔肯望一眼,又點知我有冇變過呢

兩個星期左右,我未打算搵返佢既,但我驚再隔耐d佢都係咁對我

喺佢眼中我已經好好。。新鮮感到底可以點救。。

即係佢唔係你生命中陪你行到最後嗰個

一個男仔只有已經對自己女友心理上依賴，真心愛佢。
就算冇新鮮感都唔大問題

依個唔係佢講嘅分手原因 但係佢都承認佢仲愛我不過冇左之前嗰份新鮮感。。

我諗男仔真係愛你唔會care新鮮感

仆街 好想搵佢tim
但唔知講咩好

呢個真
但通常女仔會易無左新鮮感，至少我遇過既都係咁

唔知，今日見到個對佢前途有幫助既post，手癢tag左佢

佢無睇我story了
但仲follow緊我

我覺得呢個可以直接pm同佢打返開話題

仲愛你嘅就ok喇

試緊，其實佢仲有張義工cert係我度，哈

我ex都係好似你咁對我，結果分左手

其實好多時候係因為自己當左佢係屋企人，或暫太過緊張佢引起

我同佢一齊先1年幾，但我地都好想走到最後，無可耐何因為想成長變成壓力就分手收場。到而家我都想念佢

你係絲？

巴，佢真係好正，只怪我事業上唔成熟

其實我兩邊都做過
第一個女朋友就想我快d成熟d
第二個就倒轉我想佢成熟d

點解永遠就係步伐唔一致

我寧願carry到女朋友好過係佢carry我
我對女友係好專一，同埋認真，所以而家有人追我都不了，唔是隨便拍拖

我係過份carry左佢，成日比人話太照顧佢

呢個真
自己未放低就唔好隨便拍拖害人

竟然？我真係好掛住ex同埋佢係我初戀，而家好少聯絡了 我希望自己可以專住事業，然後再搵返佢，而家搵佢都無意思

如果放低左而家其他人一齊
最後係大家唔夾我都可以
但一齊左因為仲掛住EX而分手
我做唔到..
所以放得低先試同其他人一齊

係呀 我都唔知點搵，純粹岩岩係fb見到啲同佢有關既搵工野， send同tag左佢

我和平分手既，之前都有wtsapp下
後尾少左啦，唔想chur住人

其實我對佢都冇左 但我都想同佢平平淡淡咁走落去可惜佢唔係咁諗 想同佢一齊成長 但佢選擇自己離開先。。

我都唔知我叫唔叫和平 block淨左兩個communicator. 你分開左幾耐

9個月，無block我，wtsapp都會應

我好愛佢 我知錯啦

9個月仲有冇諗住復合

你做錯左啲咩

有無成功既例子黎沖喜下

連send同佢前途有關既野都唔睇

夢見佢
心情好複雜

之前好似有兩個馬後炮

忙緊其他野

你仲未放棄咩

不會！

你係咪帽左果個
唔記得

No
你認錯嗰個

我記得啦
想佢咪搵返佢 唔洗話俾唔到佢想要的野 無人係完美

啱啱見佢story 個樣殘到好心痛

佢可唔可以都睇下我story心痛下我

我都係stalk 應該唔知我睇

點樣可以睇咗唔知？

其實知 但係真係好唔捨得 未試過有人咁夾

琴日分左手 因為佢話攰 話我冇做好男朋友既責任 唔想成日同我吵交 吵到好攰
我之後係佢屋企樓下等佢 等佢落黎見我 雖然冇
我喊左成晚 放棄一切 去死 唔信發生緊既事
做哂所有頹既事 然後打俾朋友 求安慰
今朝再搵個人傾計 聽左好多 自己好返好多
然後發現我真係好愛佢 唔會咁容易放棄佢
決定唔再理佢一個月 所有同佢有關既都唔睇
呢段時間就充實自己 改變自己
一個月之後搵返佢 慢慢再試下發展
我唔會咁容易放棄 因為愛一個人係唔會咁易放佢走 除非佢真係唔想我再煩佢 或者真係冇哂feel
我驚佢用好多野忙做藉口 唔想再拍拖因為好攰
我真係好想挽回佢啊

佢有睇我story 但係唔知佢點諗

怕揾唔到一個更夾自己嘅人

巴打
完全認同

我都想佢睇我story...
我有時會FF係咪特登唔睇先代表仲在意
不過應該係我自作多情了

chrome

咁快清醒 睇好你

我post sc story喎...

仆街喇，呢排寧舍掛住佢
可唔可以快d搵返我，講咩都好
一直同自己講要堅強真係好攰

明明知自己唔掂，但仍然要死頂
呢種感覺，真係好辛苦

Ig story既話可以㩒入隔離個個人既story
然後用手指掃個mon過返去，但唔好鬆開手指
咁樣應該睇到個story 7成既畫面

不過我唔會特登咁做，因為睇完係佢電話show返出黎可以刷下存在感

講緊ig

咁即係佢冇任何機會有睇。。

但係我真係好驚唔得啊 我比較堅強 仲有朋友支持
所以好快企返起身 我驚到時都係衰左
下個月係我地一週年 我想約佢出黎 再表白多次
企係我驚佢唔出黎 驚佢都係拒絕我 雖然del左佢sc ig 但我每一次打開手機 就係睇佢wts有冇搵我
只係一日就咁辛苦 點樣過到一個月
雖然係咁講 但係我都會去堅持 因為我真係好愛佢
為佢做咩都得 我好驚啊

願意一直等落去 等到佢大學畢業真係玩夠
只因一個承諾 希望有朝一日可以感動到佢

一個月係好難捱
我過幾日就斷聯一個月喇

巴打有冇諗住做d咩？
加油 為左自己愛既人

我想搵返佢
但唔知應該同佢講咩好
話掛住佢怕嚇走人
話自己已經企返起身進步左又好似好作狀

一開始搵佢傾下計 例如近排點啊 之後接一句問題 例如食左飯未 等佢覆你 正常都係覆食左/未食
食左就問 食左咩啊 之後再慢慢問近況
未食就話 快d食啦 唔好餓親
慢慢打開話匣子 過一兩日之後約出黎
第一次可能散下步 傾下計
但係忍住唔好講復合先
唔好見太耐 最好夜晚 有feel d
記得睇清楚 聽清楚 佢動作 講既野 語氣
先睇下佢仲對自己有冇feel
返到去同佢傾多計 講晚安 隔一兩日再約出黎
今次真係將所有野講哂出黎 根據第一次見面情況
ok就講 唔ok就等下次
第三次真係要講 用最大努力感動佢
我既計劃講哂俾你聽喇
我好想自己可以成功 都希望你可以成功

爛身爛勢唔打攪佢了

我都係咁stalk
但chrome係咪private 會知我有無睇

做咩要斷路

現實係 食左飯未 藍剔

點解你咁負面 係你襯唔起佢定佢襯唔起你

chrome有add on 可以用anonymous mode睇

有心喇
但一開始問食左飯未唔會好奇怪咩
復合就一定唔會講住喇，我上網聽d expert都係咁講

因為佢係d好無主見既人黎，佢身邊d八婆frd一定會叫佢唔好覆我

梗係我襯唔起人啦
以事論事姐

佢有咁同你講過？
如果係你單方面諗會唔會太自私
睇落似大愛但對兩方都受傷害

加油呀
巴打

唔好意思 我冇諗過你的感受 我收返

點解咁嘅樣嘅 唔係好事咩？

我d common frds係咁催眠叫我唔好諗復合
我知佢地係為我好，但我真係唔想放棄
但唔放棄我又唔知應該揾返佢同佢講咩

係呀 好想追返 但不可能了

點解咁講呢？
我怕你唔試會仲後悔

其中之一姐
依家個人又唔知點咁
好撚迷失
我都唔知自己咩事
做咩都一塌糊塗
份人又唔穩定
隨時都可能再走過
之前又飛過佢一次
今次又散
更何況佢依家大好前途
我都唔好意思又搞着佢

等你情緒穩定啲再諗

平常心啦 係你既注定係你

睇黎係刻意唔睇了

可能較左飛行模式呢

搵左佢喇
有覆，但都係講下自己d近況
我都唔知點樣再覆佢了

太天真了，佢係有上過線

一步一步黎 由疏到密

但依家個conversation好dull, 想令佢interesting d 唔好咁悶就咁講自己近況

咁check法好辛苦 過一排再搵佢
佢答完我hi之後冇下文

唔好講太多 一句起兩句止好啦

我唔係講緊自己諗緊咩掛住佢個d, 我提都無提到
只係講緊近況，但成個conversation好悶

好掛住佢 但我知而家搵佢會仲衰 死忍

今日就傾咁多 聽日搵啲平時佢覺得得意既野同佢傾
始終又冇親密關係 當你平時溝女咁傾

你分左幾耐

三日

快啲走出黎重拾單身的感覺
咩原因？

收到，啱啱覆完就同佢講左早抖
希望個conversation 聽日可以繼續喇

我都開始做返自己野

我而家都搵野做下 分下神 但一靜落黎就諗起佢
佢話想暫時一個人 叫我俾時間佢 唔知係咪我太chur

唔好moon住whatsapp 愈睇愈傷心

諗下點解佢會咁講 得你自己幫到自己
未散都仲有機 唔好得散先知錯咩

時間快點過

好辛苦

諗咗四個幾月都諗唔通

Btw 又夢見了

Block jor me

突然同我講話對我無晒感覺就分手
明明早一個禮拜先過完夜好開心
好有感覺 佢仲話好想一直都咁
佢話佢以為去完長洲搵得返 一出返尼都係無左
而家雖然有講野 但好似唔關心我嘅野咁
每次搵我都係幫佢 例如借錢 搵人陪佢食飯
但whatsapp status係咁轉
轉埋晒果d曾經深愛過但要離開嘅歌詞
佢話起碼半年先可以由朋友開始慢慢追番佢
但如果佢鍾意左第個就點追都無用...
我真係好想佢返尼...
果陣仲話認定我先比左第一次我
點解最後都係會散...

呢樣係咪對男仔ex先有用..玩失蹤..
對女仔好似無用咁..
我想咁做但我覺得我咁樣消失
只會令佢更加習慣無左我
我成日都想唔搵佢等佢會唔會主動搵我
結果都係忍唔住搵佢
番學又reg晒同一堂 見到佢有時會望下我咁..
好想知佢諗緊咩

點解咁似我果個
佢果陣同我一齊配同款眼鏡
我好鍾意同佢一齊帶 但佢覺得帶con靚d
但有日返學佢帶左眼鏡無化妝個樣
真係好靚 好鍾意佢咁
但佢而定分左手就係咁化妝同植眼睫毛
話咁先靚 但明明最原本果個你先係最靚
如果男仔因為咁先追佢根本唔係愛佢 又要遇著仆街
佢又係決定左無人會令佢改到
真係好想佢返我身邊

Me2 又係突然話無晒感覺好似普通朋友
仲話認定左我先俾處我
一齊果陣日日係到傾要生一仔一女
要攬住佢係梳化一齊睇電視
點知突然咁講 所有憧憬都突然破碎晒
覺得無左個未來希望同目標 唔知點行落去
我問佢有冇後悔比我 佢話無因為曾經認定左我
佢話自從我有精神病係咁發脾氣果段時間就開始無左呢種感覺 但我為左佢睇醫生好返
發脾氣果陣完全無打過佢
從來都唔提分手 知道佢俾左個處我我要負責任之餘
更加因為係好愛好愛佢 有咩都忍一餐哄番佢

半年時佢講分手 2個月後佢搵返我一齊 2年後即係依家 佢話想分開下冷靜下

Anyways, 佢睇左。其實一有互動你就會有種有機會既假像，就算佢無應你

可能人地做好自己等你搵佢

分手後 佢唔係日日化妝，有次見到佢戴返眼鏡，真係好有初初識佢嗰種feel。
只要佢肯翻黎，要我點改都好樂意。

發脾氣已經係罪
我發一次佢就走左

總有原因既

睇左就唔好諗啦 同諗佢同第二個一齊冇分別

我同佢有互動都唔覺得自己有機

其實係架

我溝女經驗係全部都失敗收場

我唔知，除左近況我都諗唔到有咩講
依家對住佢此終唔可以咁進取咁flirty
媽啊誰來教我溝女

女人呢科真係好難

佢睇完連應都唔應

佢話唔想應

你斷聯段時間太短啦，你依家搵佢會覺得你有企圖
我差不多一個月先搵佢

如果我ex唔係d好易受佢d frd影響既就好了

ex係whatsapp有時不讀不回，有時已讀不回，到底係咩意思？
重好掛住佢

唔小心禁到

我都有諗過，但有時send相話或者連續幾個msg佢就會睇，單一msg佢就不讀不回，其實係想點？其實佢點解唔block埋我

block果個陣又會叫春架啦

block左我反而會死心

直接叫佢block你算

其實係有啲野同佢將來有關，又就deadline 所以我覺得要話佢知

依家開始計起30日唔好搵喇
其實我自己都未到30日，但最後尋晚都搵左
雖然對答好正常但唔知對方諗緊咩，又唔可以咁快flirt對方怕會反效果

如果因為覺得初戀唔可以走到最後而分手 係唔係好on9

睇你愛唔愛佢
如果你自己都唔愛佢就唔好勉強喇

點樣搞清楚仲愛唔愛
同佢講完分手果刻我已經後悔
依一晚都好掛住佢係咁喊
但又驚遲早都要分 唔想感情再深d嘅時候先散
利申 5年感情

做咩唔諗清楚先講分手
咁樣好hurt人㗎

原本諗果陣真係覺得分完手唔會點後悔
但見到佢同我講唔想分果下我真係唔忍心
返到去諗返曬依5年所有嘅野 其實我真係好唔捨得

攬住佢講sorry喇
然後如果係段感情有咩問題既咪好好同佢傾解決左佢
5年此終唔係一段短既時間，唔可以咁易放棄㗎

慢慢由佢算

如果可以知道佢諗咩就好了
我依家完全無帶返起當初分手呢個話題，應該係做啱左既我估

到底係想點

我都無帶返，其實唔夾係咪死罪

因為單一可以preview 嘛

呢個世界無話夾唔夾既
如果兩個都好愛對方就唔會有呢個問題
分手從來都只有一個原因：唔夠愛

我知，但係唔明佢心態

其實單一方係咁已經好麻煩

你過多幾個禮拜先搵佢喇

分左手幾個月啦

但你斷左聯幾耐先

分手一刻

得我單方面msg佢

唉
其實呢個道理係好易明
點解我此終都唔醒，點解我仲要咁愛佢...

我自己覺得大家都唔好揾對方一個月先
如果得自己單機我諗佢會覺得好大壓力

點解咁講？點解單機會另對方大壓力？

因為佢都想要自己空間，你單機緊其實係暗示緊佢expect 佢要覆你
會有壓力

上年年尾散左
拍左幾次拖
覺得佢係能夠同我同步到嘅人
而我屋企人又好滿意佢
最後應該係衰係come on James
而家口裏成日話佢蛋散
但實情其實好想佢返嚟搵我

明白，但我msg佢都係d單向msg
例如，今日超大雨，返工帶傘
send d fb介紹野食圖比佢

分左手唔好再send喇，等佢習慣無左你
呢段時間你都要令自己進步
Set個時間俾自己30日後再搵返佢

點樣come on james法
入唔到大學？

我反而係比左個期限自己，如果到左11月都係咁，我就放棄唔再搵

係佢Grad左之後成個人唔同哂
女人讀書時候係一個人唔會嫌你呢樣嫌你個樣
但一grad之後過左一排就唔同左
會嫌你人工低搵得少

唉
呢個世界係咁，搵女朋友都係最好搵個廢過自己既

呢段期間做好自己先

同男朋友一齊咗三年 八年前曾經puppy love 一齊過
中間經歷咗好多 都認定想同對方結婚
今年年頭分咗手 因為相處問題
分咗手都有text吓 會久唔久食個飯
我知道我同佢都唔捨得大家
啱啱呢個月佢去旅行 識咗個女仔one night stand 返咗香港仲搵返大家
問題係個女仔有男朋友 佢都唔介意做第三者話好愛佢
以上既野都唔係佢同我講 佢話佢無鍾意第個 只係話咁樣無壓力好開心
我自己同佢分手 係想佢接觸多啲人 成熟啲
都會諗佢同其他人一齊我要接受
但真正發生 我好心痛
一係佢竟然ons 仲要係啲成日蒲既女仔
二係佢竟然咁快咁鍾意另一個人
好傷心 好似同我一齊三年都無試過咁對我

我同佢都係u grad
佢細我3年
但grad已經同我差唔多人工
咁我都知我自己搵得少
同埋做得唔開心
所以有同佢講
佢成日叫我轉工
但我又冇轉到(政府工)

所以同女人都係要報喜不喜憂

我反而係我做左野一年，佢未做 意思係我太認真 明明本身大家都係咁

同埋佢份人太理性

其實係佢同佢冷靜期果四日，我係我個Ig story整左我由一拍拖開始既故仔，我走左去岩岩拍拖果啲地方行多一次，我最尾仲要道歉。其實係一件好霖既事，但係佢最尾係話覺得煩....

我似係我諗野太Detail......

愛你咪感動 唔愛嘅你做咩都係煩 仲記得佢嗰晚同我講對唔住 話唔知由幾時開始成日覺得我煩。。 嗰下個心真係好痛。。

我係咩都太就佢
佢想點就點
相反搞到我好似冇左主見咁

全世界都以為我求婚....

其實我都係，堆friend其實一直話我太錫佢

而我個條蛋散就連分手個下都話我好就佢好錫佢
但已經冇左愛個種感覺

我都係咁。。佢話我係一個好好嘅女朋友 係佢唔識珍惜。。

即係佢會話佢同佢啲同事同埋朋友開心過我。

Btw 其實佢話佢intern識左個好熟既男同事 雖然大佢好多年

最撚憎呢啲說話，乜叫唔識珍惜？

可能佢真係太細咩都未玩過 唔想一世人淨係拍1次拖啩

寶寶 我都係

錫佢錫到覺得自己似男朋友多啲

你值得更好

雖然好似打擊緊你咁 不過我真心既

我真係好想咁就一世 如果你問我佢有咩好 其實我都答唔出 我都唔知點解自己咁中意 中意到為佢不斷拒絕比佢好嘅人 中意到肯等佢玩夠返黎。。

我明 你地幾大

所以咪要等佢玩 其實我都唔明點解啲人咁中意玩。。我都未玩過啦

咩叫玩，識多幾條仔，識多幾條女？有趣。不過我真係識啲咁既人，傳說中既oba

試下同其他人一齊(?) 我都唔知 點解會有啲咁仆街嘅人

好反感真係 如果想咁拍乜鬼拖

如果想咁點解一開始講明我係咁認真嘅人都要揾着我黎搞 到最尾仲要怪我太認真 話咩應該要試多啲人

其實我只係想遇到一個自己愛既人然後安定落黎
真係咁難咩

我都想 我而家唔敢拍

雖然對你黎講好難聽
But that’s bull shit

Agger, 絲打個case 認真move on, you deserve better.

鬼知咩，希望無喇

19歲男仔真係太細個喇...
不過唔怪得佢我19歲嗰陣都係咁樣諗
依家
Karma

睇開d喇，講真婚又未結
每個人都有自己選擇既無得話邊個啱邊個錯

我本身好抗拒姊弟戀 覺得佢太細。。 一開始因為依個原因拒絕過佢。。點解一開始要感動我 依家就唔要我 咁你知唔知道佢長大左之後會唔會返我身邊

我條女都係咁同我講

有時覺得男女角色掉轉左

你女朋友又係錫你多過你錫佢？

+1

我錫佢多D 想佢可以陪我多D

要變真係變得好快，一下搞掂。

咩叫唔介意做第三者
講到好似好委屈咁
佢係傷害緊人地男友ja 身心都咁污糟

咁嘅人品唔值得為佢傷心la

等佢覆個種心情
佢覆完我又唔識覆下句個下

你碌返分手前幾日啲相，再睇下對比

岩岩佢sd左msg分手
準備今晚搵佢傾
唔知得唔得

不要再說了
我想regain attraction，但真心難

有無興趣飲下野

好癲真係

佢唔覆我了
我諗我同佢都只係適合交流下近況

唔當面講清楚真係好慘

當面講清楚仲慘其實

多d人先喇

結果係點唔緊要 淨係覺得我只能夠都做接收者 佢講咩我就要聽

分手當面講 係會好啲

我全程都係用communicator 電話都無

兩個人悶酒都幾開心

我明白自己錯 但成件事對方放哂枱底搞 諗好哂先再放上黎通知我

你肯，但係人地未必肯解決

係..
變左心既人就算點努力都挽回唔到
我都睇開左，無可能就係無可能

Bro. I know that feel. 就好似我岩岩咁講，見到分開前果排啲相，個心會有啲痛既感覺

唔好睇喇
佢唔覆我既話可能我出年先再搵佢喇...
我都攰，一直俾假希望自己

咁岩碌到

岩岩分手

所以咪自私

我指收埋哂最後先通知人

溫和啲 真係唔得就講到接受仔分手的意願
之後消失

咩故仔

其實未必係
佢可能之前一直都有暗示只係你無take it serious
我自己嗰個就係咁
不過唔攤出黎講就係衰㗎喇

就算真係救唔返都慣左入黎

放棄左喇我...

好似

入黎講下野會開心啲既

下年再搵佢喇...

佢block哂所有野 連電話都打唔入
分手原因係攰

咁快放棄

攰喺邊？你發佢脾氣？

有發 近一兩個月都多左
年頭屋企人過身之後 脾氣差左
自己呢排fyp有好多野煩
到今日 佢就話好攰 唔想再氹

我想推返個話題落返日常生活到
佢即刻過左好耐先覆然後ignore左我個message
我唔想R爛塊面咁樣，就求其講左d嘢end 左個topic佢
拜拜喇，我的最愛

咁係你問題 唔控制返脾氣到時一齊又俾你鬧走
一齊就係想開心的過

true

佢肯覆你已經好好 可惜呀

唉
前排stalk佢whatsapp
Stalk完冇離開個chat
之後有whatsapp msg
一撳入去睇都冇睇就reply
屌
變左whatsapp佢
Del都del唔切呀屌
佢已經睇左

咁我既approach佢知道我無惡意㗎嘛
其實最緊要唔好chur人
人地唔覆就唔好再玩單機
可能過多一頭半個月先再搵人

我自己就，可能今晚會真係同佢講拜拜同佢講話遲下再傾計

不如放開佢？

是但啦，話自己㩒錯左個chat

仲未完全放低四年前既ex...

問你自己有幾愛佢

唔洗講都得 直接消失 我都係咁

對方有冇男/女朋友？試試佢？

我會試到我都灰心曬先

我試過啦 最尾我就真係打左啲野過去

星期一晚佢同我講分手
前晚接佢收工 分手後第一次面談
傾好左俾大家五日既間冷靜
今晚打算去佢屋企門口 等佢 再氹佢
好想成功 都好想佢可以正式打沉我
好辛苦 好辛苦 好辛苦

仲有得比你見都幾好

見面果時 雖然佢鬧我 推開我
但係最後我問佢可唔可以攬住佢 佢俾
我唔想死心

一日block哂可以搵佢嘅app 雪話都block埋 佢伋連小小機會都唔俾

其實我本身同佢有大部分時間係用couple communicator, 我最後一句都未講就成個app disconnected....果下個心痛到。 跟住佢都block得就block，contact都block埋, 亦都unfollow曬。我諗得返telegram同Fb無事

佢冇telegram fb messager block ed

對你狠心都好 留哂contact唔覆你嗰類好辛苦

我send過啲野佢都會睇既，睇囉。 facebook仲係in relationship緊 佢有無block你contact

block 左 send唔到出去

宜家FB同telegram都唔會覆架，可能會睇下囉。尋日咪話比左啲搵工既野佢，佢有睇既。

Sms or email 如果真係既話都無辦法，等大家冷靜下先，睇下有無解block

你個處境好好多 起碼佢肯同你傾

試晒所有辦法

錯啦，肯睇喳 無覆過，如果preview 到更加唔會睇

咁，你做返自己，約多啲朋友出黎先啦

尋日先發覺ig有preview

無錯
好驚今晚失敗，佢地delete 左telegram、instagram
del 左我fb friend，只係冇block 到我wtsapp

佢都*

Unfollow jor pre乜鬼

加油呀

我前日成功同番ex一齊，但我發現到佢同其他人講講佢ex放棄咗佢，唔同番佢一齊，同一日，佢同番咗我一齊。
依家，我覺得我同佢之間無咗信任，點算好？

你介意話你放棄嗰句？你感覺佢有冇心想同你一齊？

有 就算冇都無可能

佢咩原因分你手

話我太緊張佢

佢唔識欣賞姐 除非你做得太過火
搵個幫你走出呢個困局

一齊番頭幾個鐘個陣，感覺到佢係想係番埋一齊。但依家又好似hea住hea住搵我咁。
老實講，我真係唔介意佢心入面仲有個前度，因為我明，有啲嘢係唔需要放低，我最唔鐘意個樣嘢係唔坦白。

放唔低前度拍黎會開心咩

但 我真係好鍾意佢，我可以忍受到。

都係睇你 你覺得值得就繼續

係 原本既佢好老實好專一好坦白
今次佢咁做同我一直認知既佢好唔同
我好大衝擊好難接受 所以心好痛

佢冇出聲
所以我都扮冇野算
但個下真係鳩縮

點解救唔返

點解要放棄啊

祝我好運！！
大家都要加油！
無係加油復合定係加油move on！

今日正式宣布失敗 無可挽救

點解今日咁多人選擇放棄 見到都好唔開心 明明自己都應該放棄。。但真係好掛住好愛佢。。

準備傾。唔知得唔得
唯一知嘅係我仲愛佢

大家加油

點傾 面對面定點

面對面
希望有彎轉

有冇約佢
我冇約佢 去緊搵佢 早左好多到

冇約 不過住梗hall 佢一定返

我地一定可以感動到佢地
感動唔到都可以慶祝俾佢地打沉

通常嚇親人多過打動到...祝好運

我有日都差啲
但其實心底幾想咁借啲椅揾佢

岩岩又諗返起 好想講對唔住，如果你唔係我初戀。我諗我會用更加好既方法愛你 衰過先知。好想佢係第二個先出現

因為有好多野都解決不了

分咗手都就快一年，噚日一個人行街嗰陣諗起同佢嘅回憶，又一次當街喊出嚟

分開左兩年，前兩日一大班人聚過下，我應該隔幾耐先搵翻佢

我諗我想寫埋最後既說話比佢

咁多人放棄
希望放棄的你將來活得更精彩
對下個更加好

你信就得 唔會阻你既
畢竟挽回都冇一個既定方程式

如果貪新鮮就一定搵第二個先
一定唔會返黎 起碼要等佢地散
你覺得佢會唔會突然醒覺會想留喺你身邊

但佢又話唔會咁快同其他人一齊住 話覺得拍拖好攰。。

貪新鮮係你諗姐
係同你拍得攰 可能佢唔習慣同你生活的模式

有冇覺得分手過係一件好事黎

咁應該點做。。 但我真係好就得人嗰啲因為冇乜脾氣 同佢之間都冇乜嗌交

有冇問過佢點解 每個人唔鍾意的野都唔同好難估

我都想問清楚晒所有野。。所以我都諗緊好唔好真係約佢出嚟食飯 當講清講楚又好當求復合都好

有新仔連whatsapp都block埋
要block就block埋ig同fb啦
比帽我戴仲要搞到好似我錯咁

問清楚個死因好過每日係到估

呢啲女人唔要吧就 有報應

但如果真係聽晚約會唔會太趕？

咪係！你仲想復合咩？

初戀啊
上星期仲以為開始放低
但發現原來冇
一直都係咁

斷聯左兩個幾月都仲係放唔底.....
近排佢unblock左我，打算同佢講聲中秋節快樂，點講先冇咁尷尬？

初戀啊
我都唔知自己想點

我明明都係佢嘅初戀 又冇做錯野 點解佢要咁狠心dum低我。。

Ex初戀果時比人飛
之後話好驚再比人飛
咁我應承佢無論點辛苦都好，我都唔會放棄呢段感情
點知佢飛咗我
原來有第二個

我都係初戀俾人飛。。我同佢講話如果我拖左你對手我就諗住拖一世㗎喇 但結果佢都放棄左我。。好痛好唔開心 我依一世都唔敢再同其他人開始了。。

呢次真係多少可笑諾言被作廢了
所有野都係假
等我仲咁信一個人
你分咗手幾耐

咁又唔好咁講...
我放棄係因為feel到佢好似唔係好想再傾落去日常生活到咁樣，所以我最後求其覆諗住end topic就算

所以我諗反正佢都變左心我就算點樣再講都無用了

絲打其實你對ex既真心係好難得，依家好少港女會咁樣一心一意對自己男朋友
如果聽日唔ok既話
希望你下個遇到既會係一個好男人喇

由識到熟再信任一個人再同佢一齊呢個過程真係好攰
點解就係唔俾我地一take過搞掂嗮所有嘢

其實我就算對frd都好真心 但成日俾人利用 唔知係咪自己蠢 希望聽日成功啦

我都認同。。所以已經唔想再認識新嘅人。。

我都好想ex係咁
自問對揀女冇咩要求
專一，長情，愛我就夠
兩年半感情始終敵不過新環境，新鮮感

你仲後生可以建立多d圈子
我最frd個幾個大學同學都係year3先開始熟

巴打
俾綠帽你帶既女仔唔要都罷
Believe in karma

希望佢嘅報應就係後悔飛咗我

我係嗰啲個樣唔似但性格毒到仆街嘅人 難啲啦唉

其實我同你係同一類人
個個都以為我蒲開但查實我係乖仔黎，但呢個世界無乜女仔鍾意乖仔
實得既你onight識唔識到人呀個晚

我一直都冇放棄過佢，等緊佢返黎
雖然我知冇可能

可能佢個心變左

好唔開心啊 可以點樣挽救

好奇一問
絲打
你係白羊座?

No ah垃圾處女座 我有完美主義但係有好冇主見

我都想知
因為我都係被女飛

其實你真係個好女仔，而加好難揾返D咁為條仔 咁專一 又想一齊行 嘅女

但係佢都選擇咗唔要我 可以點

我個ex都係，而加成個人好hea 做咩都冇力
我仍然希望將來佢會返黎，雖然已經冇可能....
我真係好掛住佢，佢係我支柱 動力和意義。

收左皮

分咗手三個月
呢排搵返佢 但搵咗幾次全部都已讀
好掛住你呀可唔可以覆下我
我地有個common fd話佢唔係唔鍾意我只係唔知自己想點
我乜都做唔到 唯有繼續等

當有人問 咩係鐘意應該 點答

正常的 平常心面對啦

同我果個一樣 一個月 hi佢會回 之後講咩都唔回

唉 尋日朝早 佢主動問我做咩咁早起身 ig又用自拍回應我 我以為佢終於無事 點知夜晚ig又話 一個人的人生是最好

鍾意係欣賞佢的美 想擁有佢
愛係無私付出照顧佢
每個人定義都唔同

首尾唔呼應

呢啲case好慘

開心左半日

絲打Cuhk？

啱啱入大學係咁㗎啦新鮮感，會好似識到好多人但最後好多都係hi bye frd
我當初入你男朋友間學校都係咁，尤其係間學校太大所以好多嘢玩

曾經你是我全世界最相信，係我最依靠的人，但你選擇放棄我，你知道嗎，這種感覺就像整個世界都背叛了我。是我當初投入的太深，還是我不懂得抽離。
你跟我說的每一句話，每一次想起，我的心也受傷一次。
當初沒有遇見你就好了，我寧願我的路一直自己走，都不想從天堂跌落萬丈深淵的地獄。

同岩岩出社會一樣，轉環境係好易仆街

喺谷底時遇見佢 佢帶比我無限的希望
到下一個谷底 佢離開左我 雙重打擊
由愛我 一日變臉到不愛我 繼而放棄我
每句每步好似早有預謀 逐步的打擊我
我都希望未曾遇過佢

咁到底幾時會玩夠 同埋到底我唔應該今日搵佢。。

搵就一定要搵㗎喇
俾你地對方一個答案

其實道理係好易明
不過講就易，做就難...

冇人想
我都唔想

但我好淆底好驚佢唔出黎

中曬

嗚嗚.....嗚.....

至少試下先 睇下有冇得救
如果佢真係咁絕，你情願揾過一個爱你嘅男仔算la

無得保證既

搵個相愛既人 就算對方最後變心 都有真正開心過
搵個愛你 但你對佢一般既人 對方都可能變心 就算唔變 你都從來無開心過

搵左先喇，但佢話唔好就唔好再求
絲打你咁好唔好作賎自己

我都覺 就算再同其他人一齊我應該都做唔到好似對佢咁好咁對其他人 好似已經失去左愛人嘅能力

唔好求但應唔應該再等。。因為佢係中意新鮮嘅人 啲人話中意新鮮嘅人試過好多新野之後唔會想揾返舊嘅。。

有得揀我寧願當冇識過佢
起碼我自己依家唔會咁傷

再揾佢 佢只會厭你 覺得你煩
佢地係唔會明白我地呢種人嘅真心同傷心

人地有第二個啦

好難再去愛上一個人

唔想當下一個係水泡

你都要揾過一個比佢好嘅人
威比佢睇

但係又想揾人陪

我用左德文去打左小小野比佢

不了，唔想又受傷

絲打
愛人之前首先要愛自己...

雖然我自己都係愛佢多過愛我自己

佢同我講過佢係愛我但做唔到好似愛自己咁愛我 更加做唔到好似我愛佢咁愛我。。嗰下真係好痛。。

佢同我講過我一定揾到個好過佢靚仔過佢高過佢嘅人 但我揾唔返一個我可以再對佢咁好嘅人。。

盡力啦絲打，盡左你可以做，你想講既野。就放開一下

我都係
佢成日都話我值得更好
點揾呀大佬

係想飛你嘅垃圾藉口

比人飛真係好痛，尤其是我仲好愛佢
琴晚發夢又夢見佢 同佢復合返
真係想夢想成真

好似得返發夢先會見到佢

平時上堂都會見到佢 不過唔係每日都見到

好過我唔同u...淨係望住佢屋企

仲以為今日可以唔使一個人過

我都唔同U
佢同條新仔就同U

好想打一大篇野同佢講埋最後想講嘅野
但係怕佢唔睇

會睇既，但未必覆姐

分左手幾個禮拜
前晚有朋友見到佢去lkf同個佢本身識既女攬錫
佢同我講佢鍾意左第二個 佢係仆街
但我識左佢一年幾
我知道同好肯定佢唔係呢種人
佢落lkf應該係想開心下
我都幾肯定我地以前啲野令佢死哂心
佢亦都唔會再鍾意我
但我真係放唔低 我好想追返佢
佢臨分手個排都同我講過：我對你唔係愛唔係鍾意只係唔捨得
到分手個日 其實我地扑左 我唔知佢係咩心態咁做
但佢依家block哂我所有野 唯一搵到就係iMessages
但我搵佢都冇覆
佢都同我朋友講過已經冇再鍾意我
亦都唔會做返朋友
只係佢驚見到我會心軟

我真係真係好想同返佢一齊
好想攬佢錫佢個個係我
我成日好想去佢屋企樓下等佢
但覺得佢會唔鍾意我咁做 好想問佢好多野
好想知佢諗咩
我應唔應該等佢 我諗住整啲野追返佢
你地覺得有冇機 我唔介意等佢

前面同你一樣 不過唔係衰新鮮感

分手q

呼，終於講左最後一段說話。我都係時候應該move on

今日唔敢揾。。集個氣星期三揾

呢段時間係難捱
最重要唔好比自己後悔就得

我返學幫你挖佢出黎

中秋節快樂

你讀咩科㗎

答左=自爆
個系一屆得幾10人
只可以講係under business faculty

啱啱喺街撞到ex
真係尷尬

我d frd係咁話呢排係add drop period
身邊好多人呢排出pool入pool

佢咪仲尷尬過你
唔怕wor

屌你老母

你點應對

我有D fd都係玩玩下黎拍拖

睇得出 佢呆到個樣好似樹熊個唔L係掛樣

比fd知道左 我即刻改名

我識咗ex十二年都睇唔清佢份人係點
就算點熟識都好,人係會變架

佢睇我唔到 我大大力拍佢手臂
望左佢幾秒 心知自己唔係佢邊個連中秋節快樂都冇講就走左

係咪你改變左好多

冇咩特別 都係剪左頭髮同大隻小小
佢應該係估唔到我會喺嗰到

算係咁喇
佢唔係拖著條仔

同EX分左手2個星期
依家好似朋友咁傾計 但冇見
心入面仲係好掛住佢 好想同佢一齊翻
我話重新追過佢 佢又話唔好 應該難D鍾意翻我
想唔搵佢 但又阻止唔到自己

有偈傾都好啦

玩玩下真係好咩 要抽離個陣唔痛架咩

玩玩下又點會痛

我直接完左個conversation
如果有feel就遲下先再搵喇

冇諗過自己會有係呢個po留言既一日
但同女友已散
復合機會唔大
但我都仲好想同你一生一世

咁應節

今日分手架

頂我唔想俾人drop啊

絲打

Ignore 條link d中文字

今朝你post嗰陣睇左 道理個個都明 不過要做真係好難。。

分咗手都兩個月...
但某啲原因我仲會耐唔耐見到佢一次
佢仲會攬吓我擔心我
究竟佢係仲鍾意緊我 定純粹仆街玩9我...
好辛苦

Fd住先 唔好咁chur

咩原因分手
見到你個名腦海播緊謝和弦唱嗰首

忍住唔搵佢
搵佢佢都係冷淡應...

佢覺得感情嘈到磨蝕哂
唔想再互相要大家接受對方嗰套...
連磨合都唔想...

我真係因為呢首歌而改

一樣 今日啱啱好一個月
分手後都loop住佢啲歌黎聽
仲有阿信的終於結束的起點

我就黎grad先搞攤咁既嘢
Grad左出到黎做嘢好難再識人喇

Grad左咁難識人？如果我諗住等佢等到grad會唔會好白痴

會
你快d將支蠟燭擺返去原位喇

為支蠟燭付出得太多了 返唔到轉頭

加油呀巴打
中秋節 頂住呀
我五年中秋都同佢過 好痛

蠟燭總有一日會燒完既

唔知佢今日同邊個過呢 我就一個人係屋企sad

好彩我知佢同班Fd一齊過

好驚好驚
已經唔知佢同邊個過...

想復合就唔好諗佢
自己過得好先吸引到佢注意你

連ig都冇互相follow了
睇嚟我過得好唔好佢都唔知...

努力左年半 復合成功
比以前更sweet 開始會為對方著想

總有一日會follow返 唔洗咁愁

恭喜哂
有冇詳盡版本分享

點分手？定點復合？

由分手咩原因開始到復合之間的事

年半都復合到 好鼓舞
請問期間有冇keep住聯絡

唔知道呢
巴打你好正面 多謝你

希望我個個都會fo返我 乜都比佢block曬

我都係啊 不停上連登 連朋友都無搵嚟傾計
唔知佢中秋過成點呢

希望你地一直幸福落去
分享下故事？

我喊果時你唔知姐
既然認定佢係我想搵既人緊係唔會輕易放手
雖然錯過先黎珍惜

我係到總合一下

拍左2年半拖 因為我太任性 比到好大壓力佢 佢就講分手（佢本身都係個諗得好清楚先會講出口既人）

之後年半 我去改變自己 最重要係搵到自己錯咩 去做好佢

因大家有共同朋友 佢睇到我改變 雖然年半間真係好辛苦 好多次都想放棄

但最後好自然咁係返埋一齊 仲要大家每次見面都好珍惜見到既時間

所以有時分手未必係終點 可能有時係改變自己既一個奏機

只要肯去正視返自己/感情上有咩問題 慢慢改變 一定會有人睇到

感動左，絲打你要繼續幸福落去呀
其實最緊要係慢慢黎唔好急
緣分到左自然會走返埋一齊

不過我知佢唔愛我了，不過都要努力做好自己為下一個緣分好好準備

你覺得如果佢block晒你所有野 你仲有冇機會
（情況好似）

我男朋友block左一段時間 又忍唔住解返

想知復合果一日你做左啲咩

想知呢年半你地有冇第二段情

冇人想俾drop
但係我呢D好仔成日比人hurt

好自然出出下街就一齊返 無話特定邊日復合

兩個人都無 我都有人追 但會同其他人講我仲鐘意ex 拒絕哂

放唔返

係咩驅使你約佢出街呀？見到啲signal or 覺得改變得夠好啦？

因為愛

認真
姐係無啦啦 過左年半就想約佢 咁就約左？

年半裡面 除左頭3個月完全斷聯 其餘時間都係慢慢以朋友方式相處 逐點去講自己心入面諗乜

其實好明顯你仲有機
只要你退後一步唔好咁chur
姐係例如佢同男仔朋友出街就即刻呷嗮醋個d、唔覆你你會問佢做咩唔覆呢d就唔好做了

我已經冇希望了

佢好絕咁叫我死心 話已經冇我可能

其實一個女人都肯同你傾 係味姐係有灣轉

第四次復合分手，結果都係玩完
好辛苦

原來咁就兩個月

我琴日忍唔住搵返佢 先分左手3日 太衝動
佢有覆我 不過唔多 同hea
我加返佢sc 佢都肯俾我加
睇黎所有計劃都要重新plan過
諗住傾多三四日再約佢出黎散步
呢幾日都刻意俾佢睇到我既生活
唔知會唔會有反效果

琴日揾佢，佢好堅決同我講 我地冇可能，唔好再揾佢

點解佢可以做到呢步，唔通佢冇感覺?唔覺心痛?

我都有問過自己呢個問題，無答案

佢原來已經有新男朋友了...
屌
我之前仲一直諗復合
係我太天真...

我就黎崩潰

佢有新男朋友啦...
我好想喊

咁你可以focus返係自己啦 move on bro

呢段時間
真係好難捱

我真係好愛你，不過我會好好祝福你㗎

下.....巴打點知

[member尋日見到佢ig story有d懷疑，然後今朝屎忽痕入左佢d social media accounts, 我有佢pw[/member]

佢未有住
但個心 好痛好痛。

話我係佢黑歷史

我提出分手 最後女朋友求我唔好分 心軟再係返埋一齊
如果最後真係解決唔到問題再分 我係咪好似玩佢咁

係
好彩已經有心理準備...

巴打好好向前看 既然你得到個咁既評價，我諗你需要改變自己，為左自己而唔係其他人，唔好再諗呢個女人啦，佢都絕對無留情

傻女人
當初既然佢愛我先點解最後又要咁樣對我...

唔緊要啦
我係愛佢
所以衷心祝福佢
但呢幾年唔好俾我見到佢

我怕我會sad

你地好好加油喇
適當既時候記得將支蠟燭放返去檯面，你地值得更好

其實
我只係唔甘心姐
痛係有少少，不過好彩已經有心理準備
依家del緊佢d野
以前將所有相擺落同一個album係為左方便睇返
依家係為左方便del嗮

Del浄兩三張最靚
當係紀念

我諗住搵啲野裝起曬佢算，del....我做唔落手

Sigh 得翻我一個又可以點

情信呢d我都唔會丟

唉仆街喇心好痛

情信果啲，我早排未分手前比左佢，想佢回憶一下大家以前既日子，攞唔返lu

計落我好多野係佢到

佢又收個下好嘢
算啦巴打，你既然都講左最後要講既說話
咪move on lor

咁你同佢講要返？

無錯 放左手做咩都唔再關事
好好祝福 日後留一線都可能有朋友做

我同佢已經無可能做返朋友
佢都講得好白
見到咪say hi但以後唔好再傾計喇

唔駛特別諗做唔做到
有緣咪做 無緣咪88，人生幾廿年佢都係一個過客而已

啱既
對於曾經因為佢而忽略既朋友屋企人
我好對佢地唔住

係
但飲完第二朝起身都係會sad
我依家逼緊自己改變佢係我腦入面既形象

一直想復合所以呢幾個月我都用呢樣嘢推動自己
點知原來我同佢一分手轉個頭佢已經有新男朋友

你記住你仲有身邊班bro. 我都好多謝佢地，我估唔到原來咁多人仲咁關心我

我好想忘記佢

其實分左幾耐

忘記唔到架，但你可以放底

個幾月*
我諗分左一兩個禮拜佢就同左佢best friend一齊
哈

唔得
我要忘記佢

咁你block鳩曬佢所有野同del曬佢啦

唔好咁啦巴打，雖然我明

無block
Del嗮所有嘢已經夠

人真係話變就變
我攰喇

最緊要你覺得夠，有咩可以搵我架 我都不斷搵好多野試緊

對於呢種太suddenly 既改變的確好無奈，雖然你可以話積埋既，但一下爆出黎真係

其實應唔應該del埋佢個follow
每日都心掛掛佢會唔會睇我story
如果del左會唔會反而令佢諗起我

好似成個世界都灰左...
如果佢早d同我講有男朋友就好了
咁我就唔洗一直用呢樣做我動力
到頭來原來都係一場空

你真係放得底咪唔洗del，我一早比佢unfollow左了

相信我，總會有晴天

我unfollow左佢無block到
我覺得佢想唔想睇我過成點係佢自由

對上一個女朋友
我用左一年半時間直到遇到啱啱散左呢個
下次...
唔知要等幾時了

我係一個重情既人，無咁快就move on到

我都係，其實我未del相，同set左public

我都係，我好念舊同重情，份人又記性好，唔會忘記到。但都要慢慢放底。

識左下一個會好啲

之前識左
但發覺原來唔係個回事
最後放棄左

佢唔適合你姐

我諗除左以前既佢
無人適合我

不過咁，我都同自己講要堅強d

暫時唔好用呢個心態諗啦，順其自然

佢講d嘢真係好絕...

其實有都只會加速你放低佢
都唔算係一件壞事黎

同你既經歷有啲似
都係分開左之後
有次無意發現到佢已經有新既另一伴

我都明白會接受唔到
唯有諗下點樣可以係無佢既人生過得好

其實我已經慢慢放緊，但我都唔想係因為呢件事。亦都決定遲下要用更好既形象出現

但分開無耐已經有新男朋友
個下真係一拳打沉我
之前仲諗復合
係我太天真了

好事黎
但佢個一拳真係太重

我明，好似又返到去岩岩講分手果一日咁，同樣既感覺

始終有感情 唔捨得del

我連say hi都冇

見到都會扮見唔到啦
Say乜鬼hi
客套說話姐

我情願唔飲

或者將佢收埋係心底

我對上一個已經係三年前
我又冇佢咁絕情
佢話痛完 我仲痛緊

唔喇
第一個女朋友同我分手之後過幾幾個禮拜就同第二個一齊
第二個又係咁
呢d係命運黎

唔係醉果隻，純粹係飲小小。成班兄弟傾下咁，舒服好多

因為佢係我初戀，所以我好難忘記到

傾完之後第二日好似打回原形

呢個真

我都忘記左我初戀
識到第二個之後

我一直都係咁樣諗
太天真了

有一日你會醒覺 我就今日開始清醒啦

見到佢同fd由琴晚唱通k到而加一班去bbq
而我就得自己一個係屋企做功課 係呢度叫春
個心好難受

一班
總好過係同第二個男仔

呢個真
琴晚佢都係同女仔fd唱k

咁我好啲既，返工都要不斷對人

隨緣啦，佢點都係我心到佔有一定位置

我返學對黎對去都係個班frd
上堂仲要好悶無嘢做
都唔知點頂

我由第一個post睇到依家
唔想復合 但想重新開始
講下我個case先
打下打下 打左好長

有無其他圈子，我係同一時間有幾個圈子既朋友搵緊我吹水

其實我睇曬 其實幾好呀，仲肯同你講野

佢係我個心佔得好重 應該唔會有人取代到

分手原因同你一樣咁滯 不過你好啲你地有得傾 我無

有
不過差唔多全部仔黎
不過個個講黎講去都係差唔多嘢

聽到悶

其實係我搵佢 佢都冇搵過我
唔知會唔會令佢反感
但我應該唔再搵佢住 我諗住兩星期後先再say hi

你最唔應該就係成日講分手
雖然佢睇落好正面 但係其實當初佢係好痛。
我諗佢係忍唔到先講分手。
其實佢個心應該仲有你

都岩既，識新朋友一係

我知道
我好後悔 如果佢返黎 我一定會好珍惜佢

如果我個ex肯返黎，就算要我gpa爆炸都冇問題

我話我心好痛 佢話佢心肯定痛過我好多
佢話佢放底左 我覺得一定未

你呢個case好似幾樂觀

我覺得未必 但我已經冇野好輸
咪盡力令自己唔好後悔
佢都有講 其實發展成咁都係你情我願
我驚 佢對我仲有感覺 但怕再痛過 所以唔再開始

唔知佢是咪放低哂 但係我個case同你果個真係好似

你要比佢睇到你有改善 令佢對你有信心
試下從好友做起

係呀 慢慢接觸佢 希望佢唔會太反感

下你地唔係分左冇耐咋咩？

下點解會咁講。。我都好怕聽返佢對我嘅評價。。

係
兩個禮拜已經同左新男朋友一齊
之前佢仲話佢地係best frd叫我唔好擔心...

不過佢同我講話係分左手先同佢開始

其實佢有搵你 個希望大好多
加上佢關心你 就更有希望
慢慢同佢接觸啦 預左會同以前唔同
我都唔想同以前一樣

無事既
我依家成日用和尚蠟燭呢個故事提醒自己
今日已經睇左篇文好幾次

講起上黎我都擺左以前細細個d相係exex到
但我同佢斷左聯絡好耐
唔知佢仲有無keep
想約佢俾返我

我只想跟你未來浸在愛河
而你那呵欠絕得不能絕 絕到溶掉我

希望絲打可以成功
我心態仲徘徊緊係放手同復合之間
放手因為我知自己比唔到佢想要既安全感佢
唔再再傷佢一次
但想復合又因爲覺得自己經過今次可以進步
好矛盾

絲打小心身體
要先珍惜自己，佢唔會因為你好傷心而返黎
有時又唔係個人好唔好
只係天時地利人和唔夾

琴晩我都飲完
今朝仲衰

Sis
If you are not getting back with him anymore
Then just wish him good luck and all the best

If he did something to you that’s not forgivable, then just hope karma strikes back for him.

If you cannot return the candle, then just let it burn to ashes

加油
我用左兩個鐘行出黎，希望你都得

其實拍拖都係互相磨合姐

我好辛苦好痛好想佢返黎照顧我。。我係勁少飲嗰啲對上一次差唔多成年前。。嗰次佢都喺度 嗰陣我仲未中意佢㗎 係佢追緊我 點解而家會調返轉㗎

你好犀利。。其實我仲係覺得無論佢做左咩我都可以原諒。。好想佢返黎。。

就算佢真係綠左我
又如何呢？
我唔會blame任何人，既然佢開心既我咪祝福佢lor
但做朋友呢d真心不了
反正都改變唔到事實，咁我唯有死心

對自己好d，呢個世界唔係得男朋友會關心你
你仲有朋友屋企人，仲有連登

我想佢快啲試多啲唔同嘅人然後返黎。。但係一諗到佢將來會同其他人一齊就好痛。。

你錯喇佢已經冇關心我好耐了...

依個反差真係好恐怖。。如果我見到應該會打晒冷震

我接受唔到佢同第二個一齊然後再同返我一齊
所以
都係不如不見

我都唔知自己接唔接受到㗎 純粹真係好愛。。

俾個期限自己
到左個個時間就要逼自己醒喇

我set左5年㗎本來...

痴線5年佢都grad左喇

可能到時就會成熟啲(?)

我都成日諗返起臨分手個兩個月我情緒唔好，成日覆佢啲語氣都好差，又有時唔覆佢，佢都不停咁同我講野
一個愛你既人先會忍受到
我成日覺得曾經愛過你既人，你係佢心裡都會有一定地位
所以可能要啲時間

無呀
可能佢真係傷透左心，最近都係我主動搵佢

留戀既節奏

但或者對方已經好攰唔想再磨合
係我一廂情願

努力過 無悔

一樣

其實我好似講到自己好堅強咁
但其實我今日心情好似坐緊過山車咁
由高點跌到落谷底，再以為自己企得返起身
再跌返落谷底

邊有咁易 慢慢黎 加油

但我肯為佢改 已經改左好多
已經樣樣野諗佢先

頂住呀，上個星期我都係
呢幾日好啲啲

算啦其實講得分手就代表佢想佢未來無你
根本無需要黐翻去 你可以留戀 但唔好再以為翻到去以前咁
利申：絲 過來人

唔岩 改係為自己 當然你可以以佢 為你改既動力 你都係圍住佢轉 就算比你一齊返 佢都係抖唔到氣 又想走

冇諗住返去以前 重新開始

要諗既係
到底你留戀既係佢
還是留戀被愛的幸福
前幾日係連登度碌post見到既一句野
覺得幾有意思

係唔想同以前的你講將來
但如果將來的你吸引到佢想同你一齊行呢
前題當然佢對你有愛 唔係既話要同街外人競爭好輸蝕

啱呀

停留住留戀只會不斷傷心
對方有咩值得你去愛
如果單純想擁有被愛的感覺其他人都比到

以我為例 我冇留戀啲咩
只係因為我愛佢 我先唔想放棄
雖然成日都講 如果對的人 就算兜一大個圈 佢都會返黎你身邊
但自己都要努力既 至少改左自己既陋習 為佢又好 為自己又好 都係件好事

其實最後點都係，都係要提升返自己價值 係咪淨係比人飛果個會咁諗

各位可唔可以幫我分析下

當時因為成日嘈交,相處得唔好,女方覺得唔合適,心淡而分開
分開果陣,連一句再見都冇,block哂我全部野,轉眼就半年,冇任何連絡
分開後一下個月,佢係ig po左張拖住人隻手既相,佢既朋友話佢拍緊拖
但係半年內,每個月既同一日佢都出po(同佢分開果一日)

大家係唔同世界既人,都知大家最後冇結果,我個心一直都好唔舒服,屈住屈住
係咪差咁一個好好既告別? 琴日中秋,忍唔住打左佢,佢cut左我線
send左個msn想見一見面,但已讀不回

換個角度諗
分開其實係比一個機會自己去進步同改善自己

我個個
過左兩個禮拜就同佢best friend 拍拖
枉我一直都用佢黎做我自己進步既動力
真係太天真了

但你都要繼續進步架bro. 令佢後悔

佢會睇你message, 咁你咪打段野果去表達埋心入面果句就算

係呀 所以唔好鑽牛角尖 試下換角度諗都係件好事

見面講會唔會好d

你覺得會出黎咩

我起初都係咁諗 但係佢唔會出黎

哈哈，講埋同一樣野

電話都cut線 係唔會出到黎

我分手後一日打左幾次比佢，結果block埋我成個號碼

我同佢long d 個陣分手, long 到第十一個月, 我同佢講我好似鐘意左第二個,想追佢
之後就平平靜靜分左手
雖然我最後都冇同第二個一齊, 但係我都覺得自己冇面再約佢出黎見佢
中間呢段時間, 因為忙住工作考試, 都冇咩點特別想起佢
係去到近排, 有個trigger, 睇番岩岩同佢一齊個陣寫俾我既一封信, 我先醒覺起過去大家一齊既時間係幾咁開心
雖然同佢分左手之後9個月大家都冇見面,只有間中text 下,問下近況
但係我決定聽晚會去搵佢, 我寫左封信道歉, 整左份禮物, 希望佢可以俾我追番佢, 我希望唔會黎得太遲

無㗎喇，佢個新男朋友係超級神科撚黎
拍馬都追唔上

學識咁諗就好
得閒咪上黎呢度互相打氣
同時亦都會令自己有個新諗法

一定唔可以咁諗，認真。神科又點

即係唔夠愛

both

痛恨你 唔想畀希望你

利申 做緊 block 人果個，女方

我唔想同佢比較，但當初係我推佢上個支莊
然後佢就係支莊到識到呢個人
好似因果關係咁

向前看啦，作為男人頹一陣就要向前行

我都好努力說服自己咁樣
但真心難

然後我又唔想慢慢黎
個過程太長我好辛苦

今日睇ig既時候發現佢開左個新ig 但第一時間就blk左我 我係咪可以死心了 有冇咁憎我呀 一開新account 都不忘blk左我先

咁係咪唔會再見

點解會散後過一排先開始好傷心
唔係應該會愈來愈慣既咩

係

做咗啲咩令你咁憎佢

係各樣 post 都有係咁易提過下
一齊咗只有兩個月左右？分過 復合咗一陣 而家 我一句 goodbye 都無 要鏟嘅都鏟曬了

其實修補機會一直都有
但呢個人唔推就唔會郁 聽咗都只係聽咗 行動上無打算改進
既然對方嘅言行一致都令我認為佢唔珍惜我 唔珍惜段感情 唔願意去付出少少非物質上嘅野
一次兩次三次 無數次
我已經望唔到呢個人身上有任何希望
亦記唔起點解當初會鐘意佢 點解我會願意做主動果個？點解可以放咗六個月時間去了解一個無可能相處到落去嘅人？

而家淨係覺得呢個人不斷浪費自己時間同心力
咁我就唔會再畀機會人哋浪費我寶貴嘅人生

或者佢見到呢度會開始諗緊係咪講緊佢自己
係，你唔好諗住再講做返朋友了
我哋當無識過對方 希望你幸福

一樣，相處唔好
嘈交嘅機會唔存在
只係一有問題出現果時，無論個女人嬲，唔開心，定係 m 痛，有咩事發生咗係個女仔身上，佢都唔打算去了解，去慰問，中秋快樂都無一句

分開果時傾過下，呢個人話 自己唔識處理脾氣
但呢個唔係繼續冷暴力既藉口
我每次都嬲，委屈，主動搵返佢去傾條數
但問題係，我一早可以一走了知

本以為講出口有用，但原來溝通係無用
呢個人唔識得去愛你，就係唔識得去愛你
所以去到最後我都唔會再愛落去

唔係講緊一個男人一定要放低面子去搵條女傾計
而係一段感情我已經付出得夠多
我都係奢望你回頭望一下我
你都無 咁點解仲要默默咁付出

好明白,想去傾,想去知大家想點,但最後....
絲打分開左幾耐,係咪已經死哂心,冇灣轉

8月頭分
期間拖拉咗，兩星期前問我重新開始
但其實我感覺都係被我逼佢講出嚟咁樣
一有問題又現形，其實佢無打算為我改變果少少嘅野
所以早一兩日已經 block ,因為唔想再提分手兩個字

佢仲有能力有心搵到我咪隨緣囉
不過呢個男人一定唔會無啦啦打電話 唔會做主動
所以個心死咗好耐，就算話重新開始，我一早對佢無信心可言

不過我唔同你 ex
而你 ex 都有新感情，希望你可以放低
或者所謂嘅再見，對方一早已經同你明示暗示過
你就當接收咗 好好祝福佢啦

你都幾愛佢

傳送門 ：
咁快又就1001

你咁講諗起我以前咁
拍拖初期都好關心佢
到熱戀期過左就開始懶
佢對我的關愛當成習慣
而我的付出愈黎愈小
加上自以為是的態度
以前的我真係冇得救

有新感情點解仲要每個月仲PO D負面野
雖然block哂我全部,但好似會知我仲有方法睇到佢d野咁,好似特登po比我睇

我都要兩個星期先可以